戒嚴係焦士第一步,好既開始.

諗定第二步,第三步........